！重要！必須要有記者會！

民主派必須利用記者會說明衝擊嘅原因！同埋唔好俾黑警帶到風向！
如果唔係民意將會逆轉

推

推！

push

議員要發揮你地嘅重要性了

現場鏡頭直播緊，利用鏡頭

無錯！

我地既然已撤 必須諗下一步

Push

下一步就係要民意睇到衝擊真相

要俾市民睇到我地爭取緊啲咩

要俾市民睇到我地已經有人犧牲

而我地嘅生命嘅犧牲只係想換嚟一句撤回

但而家林鄭根本視若無睹

議員必須發揮佢地嘅影響力

去支援一班義士

去要求對話

必須有個official嘅記者會 先有方法令到風向唔會轉

up

我地要打輿論戰啦各位！

議員一定係我地嘅前鋒

佢地一定要走出嚟 係電視電台度發揮影響力

推到佢地走出嚟

加油！

唔可以俾義士再冒險講宣言

要靠一班議員

香港人嘅民心所向

求議員幫手！

幫手幫手

b

推到有

一定要講出係個狗政府造成的
唔好將矛頭指落D義士度!!!!